全城中伏！

全城中伏！新聞鋪天蓋特朗普染病，特朗普成功轉移視線，全城焦點去咗特朗普度……初步拜登滅聲計劃成功進行!